我正式宣布 初戀限定係一套感情類別嘅神作

啱啱睇完十二集
覺得依套野真係好好睇

雖然角色關係有啲亂
但劇情內容同鋪排都做得好好
另外每位角色都有唔同個性
亦有充足出埸時間
令套野唔會有悶位

好耐都無睇過咁高質嘅日常感情類動漫
強烈建議鍾意睇日常類嘅ching睇下

諗緊有咩動畫先初戀限定先睇得

草莓100%？
利申 準備睇

聖誕之吻